有冇ching 一齊上goop 一齊鳩up

利申 紅磚9upper

好正 利申紅磚絲打

我地做返朋友好嗎？

係你話同我絕交

On9

冇

可以交換邀請碼嗎？我有city同bu

求poly code

留TG

我差cu,hku

TG:sophisticatedperson

Go op 點讀

我有city edu
最想要poly 儲埋其他u都好
btw原來hkcc都有

Ploy換你edu可以嗎？

咩尼== 利申科大工程絲打

我部電話會彈app

Tg:sophisticatedperson

Grad左有冇得用

係咪join group要邀請碼
利申 唔識用

有email就得

group都唔識打

有冇人有bu???
可唔可以tg我？

[member]想要hku code 感謝
Tg: @Hineiauntie

想要lingu code
有冇人同我交換

有冇啲唔係大學嘅group

有asso嘅 算唔算

我有lingu code喔
交換？

同問 想搵個goop 9up下only

有cu poly ou edu cu lingu hsmc有無其他野交換

有bu 想要hsmc

有hku 可換其他

其實呢啲app好憨鳩 畀人暗地裏搞事搞非

想要

想要lingu code
有poly

Tg: nameisban

cu想換hku

知唔知madan喺邊度搞？

百大大道

hku 邀請碼tips嚟
九唔搭八

holy shit

想要syu code

有hku bu
Tg: baba890

想要BU code

Tg : coughcoughcough

我有cityu 想換hku

@goophku

想要hku code
Tg:jeffreyhc